勿再送頭

大家要唸定點走 黨鐵又唔得 搭船有狗守株待兔 唔想大家又送頭 咁多日大家辛苦 要留有用之驅 ！

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生